中共如何侵略世界； 美國如何保衛未來。Shanghai 東方明珠塔遭雷擊

08:22 川普政府的大戰略
16:15 東方明珠塔遭雷擊

美國參議員科頓整咗條thread講點解中國想拜登做總統